行動不便老翁 連翔道疑遭兩車連環撞斃

大角咀發生嚴重車禍，一名使用助行架老翁命喪車輪下。凌晨4時許，一輛空載的士，由年約50歲司機駕駛，沿連翔道往西隧駛去，至近大角咀櫻桃街對開，司機發現一名約70歲老翁，在中線及快線步行，的士疑收掣不及將老翁撞倒，飛彈至10多米外中線。其時一輛七人車沿中線駛至，亦閃避不及撞倒老翁，老翁重創倒臥中線路中，其時已無知覺。救護員到場檢驗證實老翁傷重死亡。

警員接報到場調查，用帳篷覆蓋死者遺體，並對車禍展䦒調查。現場遺下口罩、膠喉及一個助行架，相信該批物品同屬於事主擁有，而助行架其中一截亦折脫散在地上。死者身上無任何證件，警方正設法跟進其身份，並了解他是否附近院舍住客，與及為何會在該馬路步行。事發後，的士及七人車司機在場助查。

㩒左正評

累死兩個司機啦

#[/b]#xmas

累人累物

廢老

行動不便就留係屋企等釘蓋啦 累人累物

七人車司機好撚無辜
條死屍飛埋架車前面點避

如果無認知障礙呢個阿伯抵死
仲害埋2個司機 仲可能有心理陰影

累人累物，落地獄啦

之前搭的士都試過，凌晨兩三點喺個彎位一轉彎有個阿伯行出嚟，癡撚線

妹下妹下係馬路中間行

應該立法，將呢班妹下妺下拉去人道毀滅

一向應該覺得政府要搵島起個廢老樂園，將班廢老安置係果度，再將護老服務同醫療都引入果度，將班廢老同城市隔離等佢地安享晚年唔好出黎害人
獨居長者可以空返間公屋出黎，有病既都唔洗同後生爭醫療等醫院唔洗成日排到癲

利申 鳩up

抵呀！

剩係睇少少報道，實情係點都唔知就話人廢老，話唔小心正評。我希望你地老咗有人照顧，如果你哋可以活到咁老嘅話。

哦

我一個鐘前經過現場 平時揸車都經開個邊
相信個個位無咩可能有人咁樣橫過 因為佢分幾個出口 每個出口都有兩至三條線 又有地盤出口
伯伯應該有心咁樣過馬路的

其實同情伯伯係可以 但掉番轉兩架車既司機心理影響又點？ 我頭先見到其中一個司機 企左係油麻地出口路肩目光呆滯

呢單CASE處理手法應該點
假設得一個撞到,咁就係果個人負上責任

而家係的士先撞,基於薛定谔猫理論
此時老翁處於又生又死既狀態
跟住就比架7人車撞死左
法理上的士係唔係冇罪?

例如有個人打左另一個人一巴掌
之後果個人行樓梯仆死左咁

納稅人可以慳返傷殘津貼同埋生果金同可以收返間公屋

你都白撚痴 擺明唔係正常途徑過馬路

又害死多一個司機

一諗起老廢妹下妹下個陣比車撞落去

不小心駕駛有兩條 一條導致受傷 一條死亡
可能兩個司機各入一條罪掛 不過應該都告唔入

純粹鳩估

成日覺得香港法例對於駕駛者不公
有d明明係比途人連累
但係就一定要被告不小心駕駛,要自己諗方法打甩條罪名

利申 無車牌 非駕駛者

擺到明個呀伯有老人痴呆遊走緊啦

真係聖誕老人 黎害鳩人

有冇果個位既圖

渣車真係好撚大壓力

今朝我經過 大約個架的士個個位

咁即係佢家人/看護有問題啦

佢行連場道定櫻桃道？連場道行出馬路自殺？

係既係既

收嗲啦垃圾

我開電單車會撞死佢算

你急剎車唔知後面會唔會撞上黎，佢死好過我死

希望我老左之後可以合法安樂死

抵啦

正評左

痴撚線依啲位點過呀

可能七人車撞之前已經瓜左老襯

出現了

個司機好慘
有無得幫佢籌款整車同睇醫生？

最慘係就算判無罪，份保單可能以後要加保費
一係自己出錢整

好心啲廢老妹下妹下 要過馬路就行天橋啦屌

拎住助行器(拐杖？) 都亂過馬路

係咪老人痴呆老人院走甩左

又害死司機

痴撚線

冇牌仔唔識野一問
其實個路都算直路黎
司機係咪應該可以早d留意到

呢d位收油/cut線到時係你死唔係個呀伯死

應該連環炒

正常黎講你唔會expect呢啲位會有人行出黎
同埋係呢個路段 呢個鐘數 應該慢極都有限

清晨4點幾 我諗都好難留意到 同埋個度都行70 車速好快

凌晨4點 車速肯撚定80+
呢d死廢佬9成又著深色衫
就算睇到都收唔切油啦

點解會係呢個位過馬路

其實個阿伯係咪想自殺求死

就黎行青嶼軒線都要expect有人衝出黎

死廢老又搞鳩司機

有d蓄意謀殺又點計
最多又係一條不小心架駛

連翔道冇燈位,行80
算係半條快速公路
廢老點都係累人累物

廢老思維係咁上下

佢自殺害到人喎，唔通你跳樓自殺擲親人人地要可憐個死者？

補多句，唔通後生咁樣死就抵死？老人家就值得可憐？

手腳健全嘅人過呢條路都好危險
個呀伯咁撚樣都行出去...話唔係自殺都冇人信啦
兩個司機比佢累死

得你一件垃圾負評咋

收皮啦道德撚
連事非都分唔到就唔好衝出黎柒

仆你個街丫 我睇報導 又中線又快線已經覺得奇怪架啦 廢事衝出黎柒先想睇下圖
點知真係公路黎 佢仲要用枴杖行路

收檔啦偽善

咁你就睇哂佢啦 睇少少就咪撚嘈啦

似腦退化遊蕩行為

自殺但搞著人地

建議老人家夜晚出街要著反光衫
女人揸車要貼個女字係車身

司機好慘

悲劇但自己攞黎，日日返工都見唔少 我見親差唔多7成都係老人家亂過馬路，有啲離譜到同架輕鐵鬥快 最常見係輕鐘兩邊月台都有車，一出一入咁，啲仆街淨係望近自己果邊果架走左就行出去，差啲俾輕鐘撞

係公路快線用拐杖妹下妹下咁過公路擺明就係自殺啦

自膠

唔係拐杖, 係助行架, 痴撚線

點解啲呀伯仲以為自己可以行得好快可以亂衝馬路

覺得司機老奉要停喺前面
好warm咁「伯伯/婆婆唔駛急慢慢行」

以上只適用於合法過路處

呢啲廢老唔死都無撚用都算
死都要累撚埋啲司機

以為自己食左Mario 星星

唔小心正評左

屌 廢老真係累人累物

你確定係人

呢d個司機會唔會有手尾

行中快線，點睇都係個死老野作死啦
快d死撚曬佢個世界就安全

出返黎啦白痴仔

仲要係依個添 凌晨四點

死遠d啦 仲要害人
人地都有家庭

睇住架輕鐵呠鳩佢地真係好頂癮
唔係普通叮叮聲咁簡單

終於有人傾下件事

對司機同老人都係件悲劇

屌你老母尖山一出成日行哩個位
點撚避

你都唔無啦啦行出中快線架
大佬路中心黎架 用著個腦唔貪快都唔洗搞到咁啦
廢老害人害己

應該立例橫過馬路俾車撞死係合法

連翔道過

司機無論咩情況都要對其他道路使用者負責 所以應該告得入
照計應該係的士上身
七人車唔駛上身

其實點解乜都唔清楚就可以話人廢老又抵死又剩
好多老人家都有認知障礙 佢地真係冇你地咁"醒"
好多你地覺得係常識既野 apply唔到落佢地到
有啲老人家會有埋黃昏症候群 一到下就/傍晚佢地就會好暴躁 好想逃走（唔知逃啲乜） 好心急
所以有時真係唔係佢地想 係一種心理疾病
不過係呢到老就係原罪既 心理有問題都係原罪 唔值得原諒 係咪？

利申：係老人院實習過 啲老人家啲精神狀況真係好混亂 無時無刻都想走 對身邊既危險既意識大大降低

唔排除今次呢個老人家純粹因為霸道 覺得所有人都要就佢
但真係唔想再見到啲人唔知頭唔知路就一句廢老話人抵死
呢啲人我希望你第時老左乜病都冇 真係會健健康康 仲有仔送終

用自己個腦同老年人既腦比？
即係話自己既智商已經退化到咁啦？

弱智都唔會咁過馬路啦
弱智仔

我都有同樣既諗法
屋企有個腦退化症老人家感覺特別深
我以為得我一個咁諗
難得遇到同路人

睇黎你先係弱智
仲要係極度自我中心既弱智

答我先
你會唔會咁過馬路

負皮個兩個咩心態

又有一個無睇post 衝出黎柒

樓上條撚屌口就講到幾撚大愛，下下就咒人去死又無仔送終
你唔去諗下個司機無啦啦比人告好撚慘??? 你自己咪又係利伸跟住自己無限想像，我夠可以話見過d老野待老賣老橫過馬路啦，on99

的士佬對廢老

今鋪廢老抵死

係高登是非黑白>道德
道德撚可以死番出去

答我你柒夠未 你係70歲老人？
你腦部退化？
睇番我上面打個篇野先講野啦
人如其名呀你真係

班偽善撚自己圍埋打飛機
就以為自己可以變聖人

上面個條廢物話人地望兩望新聞就話廢老抵死
實情係佢自己乜柒都唔撚知就走出黎做炸兩
為左件廢老柒到地核啦今獲

唔好係到刺槄草人
我係叫人唔好亂咁下定論 跟車太貼
佢身上冇任何身份證明文件 極有可能係住係老人院
要屌既就屌班疏忽既職員

廢老亂過馬路定弱智亂過馬路多

佢想架？你地係咪真係唔知咩叫認知障礙

似係你有認知障礙多過個廢老

班惡毒撚自己圍埋屌廢老
就以為自己可以變聖人

試解釋

D廢老成撚日覺得d車會讓佢地

唔係一句佢想架，就累死2個司機當無事

大佬阿伯你揸助行架，連30都行唔到就咪行快線啦，出事嫁嘛

問題係 你個在座各位都覺得佢係存心出黎害人
謀殺同誤殺都好大分別啦

屌你呢個位除左每年馬拉松會有人'行'過之外仲有無人會行

真係好慘

個司機

廢老比司機撞死
司機想架?
都唔知你係度吠乜
又無point為嘈而嘈
有認知障礙就去睇醫生啦

你一開始話人睇少少新聞就落定論，你自己咪又係自已想像d認知障礙啊乜乜77出黎，扮能哂大愛但個口就出惡毒之詞，你呢d人最撚黑心. Ching都係同情個司機je?夜晚晚無啦啦衝條老野係路中心，跟住就比人落charge. 你個仆街就係度護短，總之你話人廢老就唔岩呀，講埋d唔知邊度黎既理由.

個公仔好傳神

唔依法行路
鞭屍示眾

今朝先見識到D阿伯癡撚線
係行人路踩單車 前面有燈位行人紅燈 隔離有個的士準備係燈位轉彎入去
個阿伯直線望住個燈位唔望有無車轉
好彩個的士佬渣得唔快收得切油
唔係分分鐘撞埋個阿伯到再彈阿伯條屍去我到

諗住搶個moral high ground，連件事係點都未知就出黎吠

件事根本就冇評論既價值
就係一件意外 一個悲劇
咁點解要係到吠邊個岩邊個錯？
個老人係唔岩 但係咪要至於比咁多人話佢抵死 累人累物？
唔係偽善 係基本人性
同埋試下追番我講過啲乜再批評認知障礙呢個point
咁大個point都話冇point

刺夠槄草人未 幾時有出惡毒之詞
唔知咩叫刺槄草人自己去google
同埋司機已經被charged?

咁你試下100% true咁講哂成件事既起源同經過唔該
人地仲查緊你已經知哂成件事係點 全視既神？

應該要括免啦,真係累人累物

其實，腦退化症唔係唔記得近年嘅野，但係對好耐好耐之前嘅野記得好清楚，成日以為而家係幾十年前？
所以腦退化症嘅老人家失左蹤，去佢後生果陣成日去嘅地方就好易搵到佢地
條事發公路幾十年前的未起，附近嘅路變左咁多，佢要去返後生果陣去過嘅地方都唔會行果度啦
夢遊都講唔通，夢遊又會識拎助行器同著鞋
要記住去到果個年紀行步路都辛苦喎，仲要拎齊野先出去行

未入嚟望果陣都路明點解有人死會有咁多正評

係咪本來就係諗住自殺

累死嗰兩個司機

點都唔夠你屈機啦，呢度咁多位都係based on新聞講既野黎討論 你竟然諗到個老野有認知障礙

我希望你地老咗有人照顧，如果你哋可以活到咁老嘅話。
你呢d咪虛偽既極致囉 夠膽講唔夠膽認，你唔好同我講呢d係關心/問候呀，我真係屌你老母

唯一一個正常巴打。

睇資料作答都唔撚識，係到鳩ff

呢啲人我希望你第時老左乜病都冇 真係會健健康康 仲有仔送終
你咁有善心但竟然會講d咁狠毒既言辭，唔話你搶moral high grounds仲可以講咩???

腦退化症同老人痴呆唔同架
巴打講既應係係老人痴呆
腦退化症即係認知障礙
有腦退化既人 判斷，認知，預防危機既能力會大大降低
所以佢地根本判斷唔到自己既行為會帶黎咩後果
所以樓上班聰明人仲當有認知障礙既老人係正常人咁睇真係好好笑
佢地冇我地所認知既常識 唔淨只係唔記得野咁簡單
老人痴呆只係一個腦退化病人既早期病徵
嚴重既腦退化病人係會得番極少既認知能力 對身邊既事物一無所知

另外點解佢會夜媽媽沖出黎
極有可能有老人院偷走出黎
因為步行架多數係老人院會用到
佢冇身份證明文件 因為住院老人既身份證會比職員代為管理
所以要屌既係屌班疏忽職員

廢事有盲撚唔睇我打咩就屌尻我 我紅色大字重申一次

我冇話個老人家一定係有腦退化 我只係話唔好乜都未清楚就單方面屌尻人廢老抵死累人累物 人地講乜你就信乜

咁點解要排除左佢有可能有腦退化呢個可能性？
你睇新聞冇批判性思考
同班反佔中既廢中藍絲有咩分別請問？
試下答我

刺夠槄草人未？

在中線及快線步行

上面仲有人問 負皮個啲人係咩心態
我比較想知正皮個班人咩心態

Combo

Btw RIP

我發覺你好鍾意透過標籤人黎令你講既野睇落拋得下人
點解你無限延伸就係critical，其他ching個d就叫睇少少新聞之後話人廢老?
點解你要排除佢真係一個博攬炒/恃老賣老既老野???

呢到唔係考試，睇資料作答好易跟車太貼，舊登試唔少，反正都唔係有人真心同情司機咖啦，真心既你就捐錢啦。如果你覺得所有老人家都要死就當我9up。
其實平常心看待咪得，未有需要咁咒你地口中所謂既廢老

有講錯你? 唔好放低個term就算啦，on99

我發覺你好中意刺槄草人 每個comment都係到刺槄草人
整理下你既思緒同埋追下post先唔該

巴打唔好入黎陪我"搶道德高地"比人屌啦
好撚恐怖架呢到

google左未

屌你老味唔夠講就係度spin,諗住企係老野個邊拎弱者光環又唔敢諗，而家又係度懶持平，critical

其實兩個司機會唔會比人告得入？

咁你地係到同情個司機係咩心態？
究竟邊個先係係到拎弱者光環？
請講下我邊到唔持平？
我有冇話個司機抵死
巴打我建議你真係唔再衝出黎柒

我屌你老母Google 你自己幾on9

其實你係咪死左個個阿伯
你點知佢有認知障礙?

你呢個POINT係批評既價值都無
唔通你幻想個司機啪左丸我又同你討論一餐呀?
話你無point係事實, 呢度咁多人除左你仲有無人唔認同?

追post唔該

成份事既時間 地方 裝束都咁唔常
但竟然有個咁肯定既答案
真係佩服
Btw 兩位司機真係唔好彩

只係一個大家都唔想既意外

多人認同=一定岩？
係呢到既意識形態就係廢老=原罪 會有人唔支持咩？
我只係講出其他意識形態 就比你地屌
一言堂？
連登仔就係中意盲目跟風
唔好話我懶高清
我只係反映番香港依家既狀況
其實你地咁樣 同屌黃絲既藍絲有咩分別

利申黃絲

agger 但某啲人就係中意醜化一啲意外

做左爸爸味 ？

agger 兩邊都唔好彩

其實宜家揸車既人都好驚。。。無啦啦整件都有排煩

預左架啦

btw 起底有助增強自己既說服力？

你條撚樣咪又係乜都唔清楚就假設個阿伯住老人院,有認知障礙,老人院職員無睇實個阿伯所以衝出馬路
垃圾偽善撚郁d就咒人老左無仔送終,幾撚黑心

樓上巴打係咪識死者
咁清楚佢有病

總之講廢老就係冷血憤世死毒撚，其實你都係想咁講je,幫埋你個懦夫講，又打稻草人

五毛無誤

追post 唔該 我只係提出一個比較合理既可能性
等人唔好跟車太貼
你覺得成件事咁唔合理 真係咁單純個老人家係個種位置過緊路？

你老母就唔想 google下連翔道係點先再回post啦on9仔

唔好話你故意美化個阿伯
家陣你識個阿伯?又知佢有認知障礙?

都話左我係講緊另一個合理啲既可能性 等人唔好跟車太貼
到底有幾多人唔追post

我都有揸車 高速走廊唔會預計有個人係馬路行走 死車都預佢泊埋一邊
司機想車死老翁 老翁想用死害鳩司機咩

..... 你又知佢冇？

我冇美化邊個醜化邊個
唔好講到我美化個阿伯 醜化個司機咁
個司機同阿伯都唔想的 都唔好彩

2016年啦 仲黃絲 笑撚死人

一言堂你老母咩
有無人唔比你講呀而家
班廢老屌你日夜屌後生
自私 垃圾短視 自以為是
為左少少自己利益斷送香港後生一輩前途
而家出事要人同情？無撚野呀嘛
垃圾偽善
你呢挺人最on9
因為佢地老 或者有病呢d垃圾理由
可以忽視晒廢老既禍害
正宗白痴

下 哦 乜老翁想畀架車車死？有心死 老翁唔會咁死 你覺得畀車車死係最方便？

你睇下你幾on9

你完美體現stereotype

屌佢真係好on9
佢連講緊咩都未知
撐廢老既都係咁上下

佢都係冇講討論還討論
點解要詛咒其他巴打？

唔係有咩說服力
不過睇返你開既post
起碼說服唔到我姐

連翔道都過馬路

咩呀，擺到明係俾說話你聽啦，講得出點會唔敢認？你以為我真係扮企喺道德高地？屌你連登又無人識我，洗唔洗喺度搏存在感？司機係慘，但我覺得左一句廢老，右一句抵死，一D人又砌佢係自殺，我好撚睇唔過眼ok? 做人唔洗咁涼薄囉。

見到好多人回我「55」，「哦」等等，仲有成二百幾正評，我都知呢個post唔啱我。你地慢慢屌廢老啦。

你係不停將個阿伯行為合理化

試下講下兩者有咩關係
btw冇做爸爸

其實冇咩好拗
正評說明一切

其實不如你試下追post丫好冇？
已經紅哂字 仲係咁多盲撚

如果證據 (現場剎車軚痕) 證明你無盡力避免意外，無合理應對突發反應，可以告你不小心駕駛

佢仲話人一言堂
佢自己就最專制，同佢唔岩key就要無仔送終

所以一定裝車cam

你完美體現on9添
講撚到d野我作出黎咁
做撚完唔使比人屌
然後打句英文扮理性
痴尻線你自己諗下點解呢幾年大家廢老前廢老後咁叫啦 on99咁

追乜野post啫,睇哂咁多位巴打講既野啦
老人家亂過馬路第一次見?亂過馬路再屌個司機你又見過未?
唔通咁樣又係認知障礙?
btw好心講野咪咁惡毒啦,係唔同意其他巴打講既野咪拎理據出黎講囉,唔使下下咒人無仔送終既

其實有病唔係大曬
d連環姦殺犯都好多有童年陰影有精神病先咁變態
係咪控制唔到自己就唔需要受到譴責呢？
我唔會話死者廢老抵死
但佢真係累死兩個司機
人地隨時因為依件事留低左心理陰影，要睇醫生，仲要破財打官司同整車
如果司機係你家人，我唔信你仲可以對個阿伯咁包容體諒冇怨言

我希望
既然你地講到個阿伯咁抵死 我都係想你地第時唔好咁抵死姐

咁樣過馬路真係唔好害人啦

所以我冇話邊個岩邊個錯
係想講件事係一件意外 大家都唔想

我賽跑冠軍黎加嘛

在坐各位都有父母；有老既一日、
認同樓上。
0係一次意外、誰也不想。

仲到你個懦夫夠膽講唔夠膽認，係估唔到你無恥到真係話個句野係祝福人

我諗幾ON9都唔會無啦啦行果條路掛
最慘係果兩個司機

你算尻數啦
你話無話就無話架？
係呀你無話邊個岩邊個錯
但你係咁拋假設合理化個廢老行為
再咒其他同你唔同意見既巴打姐
你真係好無立場同中立嘅姐

追完都係一撚樣

呢排咁多後生跳樓自殺終於死個老野balance返

好多盲撚

重申多一次 我係想講件事冇岩定錯 唔應該一味跟車亂屌人 試下批評啲睇件事 我只係提出另一個更合理既可能性去解釋呢件意外 件事係一個意外 冇人想 個司機唔想撞死人 個阿伯都唔會想比人撞死 係咁多 要繼續盲反就請繼續 跟車太貼已經見過唔少

繼續spin啦，而家先黎懶持平

你肯定係依家？
你十幾分鐘前已經屌過我懶持平
最中意睇呢啲自打嘴巴

再spin多啲

好好笑喎，你想證明d咩?

好慘

咁就跟成世

賠返心理治療費俾司機
的士佬幾賤都好
個的士佬始終係靠揸車搵食架

spin乜尻？盲撚左唔識睇番上面？

本身的士司機撞到佢之後打死火燈，行開一二邊準備報驚。
之後七人車離遠抽出中線想避，之後去到好近先見到有舊野喺地下，已經收唔切制。
之後驚方同七人車司機講無事問題不大

利申: 知情人士

兩位司機以後點捱

笑咗
你一邊批評其他巴打黑心
一邊就詛咒人
雙重標準

如果係我係個司機行緊80，無啦啦有個痴線佬沖出黎仲要撞到佢，我一定咒埋佢個孫

七人車估唔到係撞到人，開頭重以為普通壞車
之後車到人都唔知果個係啊伯以為係啊婆，嚇死佢

而家仲要打埋紅色大字扮持平
仆街死啦垃圾

係一個大家都唔想既意外咁又點？
我地撚唔知呀？
但另一個事實係個阿伯唔做呢啲根本唔合理既事咁個意外都唔會發生
咁而家係咪個阿伯死左就冇做錯呀？

意外既野冇人想

過往有意外導致有追post障礙
就俾人屌盲撚
點解唔體諒我,點解唔從我角度去諗?
這個社會太冇愛

洗撚理佢咩 政治正確既野邊個唔識講
佢都企左係道德高地 點同佢嘈都冇用啦
意外更係大家都唔想架啦屌
最好就各打五十大板 大家都唔想
大家都冇錯 然後客觀持分批判事件
諗起都扯扯地

俾你個仆街廢老
累撚死兩個年輕有為司機

你唔俾呀伯有病?
你唔俾係護老院職員錯?

唔小心正評tim

除非阿伯係俾人設計衝出推出馬路
唔係佢一d都唔無辜
如果我老到妹下妹下個陣做左差不多既野累到無辜路人司機
我做鬼都會覺得內疚

屌鳩你作故仔呀，盲你老母

就咁睇兩邊都冇錯
阿伯可能智障所以行出馬路
個司機又預料唔到
係大家都唔想發生嘅意外

不過如果個司機畀人話危險駕駛導致他人死亡就有問題

最撚鐘意見到呢啲和稀泥on9仔
不分青紅皂白，入嚟屌柒兩邊
拎完道德高地
再扮哂大愛

今日咁高興 打和！

學生自殺又唔見你班契弟咁撚持平體諒

屌你想笑撚死我咩

條撚樣咁講得一定無車牌，仆你個街幾撚多廢老年中沖燈橫過馬路，恨不得班撚樣死

學生一定無病無痛屎怱痕先會自殺架姐
老人家就一定係周身病痛神智不清諗住落街買個包食下點知都俾d仆街司機撞死啦 點比呀

收皮啦屌你老母

係咪意外都好啦
總知我就係好憎香港老人家
10有9個親中奶共投建制
有份搞到我地呢一代後生個個活係水深火熱
我地出黎對抗不公仲要話我地搞事擾亂 亳無社會責任

我諗大家都一樣咁諗 所以呢類新聞枉枉咁多正評

Rip 個司機

你柒夠未 擺明屌臭緊你 仲話人刺稻草人
死五毛 死番高登啦 垃撚圾

好啦好啦 個阿伯有病所以佢亂過馬路係合埋 因為佢本身都唔想比車撞同埋佢認知退化

邊個再話阿伯抵死就祝你長命百歲身體健康有仔送終

依家班後生仔成日出嚟搞搞震

好撚憎廢老
咁柒老留喺屋企啦
阻撚住哂

好撚噁心

你條傻閪收皮啦。
果度無行人位，有條廢老衝出去，連累司機，難道我不替司機擔心？

打稻草人就打稻草人啦，刺刺刺，刺你老味

仲有個稻字都唔識打，槄槄槄，槄乜鳩

因為好多小學雞見到標題就已經覺得係廢老害人，
根本呢條友有病先走出公路，班小學雞仲以為人地係有心過馬路

你唔好沖出黎柒啦

閣下終於打返正體中文

大角咀發生致命交通意外，1名男子被輾斃。1名57歲的士司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕，正被扣留調查 。

凌晨約4時，1部的士沿連翔道往西區海底隧道方向行駛，駛至近櫻桃街，據報撞到1名橫過馬路的男子。另1部私家車從後駛至，再撞到該名男子。消防員到場將被困私家車車底的男子救出，頭部及腳部嚴重受傷，現場證實死亡。

不小心駕駛》危險駕駛》危險駕駛引致他人身體嚴重受傷/死亡

連翔道果個位雖然唔預有人行出嚟，但限速50，就算唔係零晨，果個位有邊個唔飛到出

幕後黑手mode

其實我比較好奇個阿伯點行出去條公路既快線

警方應該查下個阿伯既屋企人

可能查到有人想分冚家產

就溜夜截走個痴痴呆呆既阿伯並係凌晨時分無乜人就係公路扔低佢

落holding charge 啫，最後我估不小心駕駛埋單，因為佢9成超緊速

咁都夠慘啦，又要出錢打官司又有心理壓力

應該起個廢老城
入面用全自動汽車
見到人行過就會自動停低
全城放滿推銀機等廢老唔會冇野做周圍走

死得好廢老

預祝班幫廢老講好說話既人
臨老一鳩樣下場

咁樣過馬路唔俾車撞死先係意外

抵撚死

起個人工島 無車既 立法一到80歲就要搬入去 解決好多點題 住屋 垃圾 老人

成個島妹下妹下

點先可以FF到個廢老又認知障礙，又呢樣果樣
假設你有你就搵人睇實佢照顧佢，關我撚事啊
同情廢老又唔同情下個司機？屌你老母

似有心尋死多d 咁行動不便都咁過馬路

你又知佢有病？

話有認知障礙條柒頭一定冇出街
周不時都見d呀伯以為自己大撚哂
坐住輪椅/就黎死咁款都衝燈
兩三條行車線踩哂油都照衝
想問究竟香港有認知障礙既比率係咪高撚到咁呢？

冇啦冇啦
潛左水啦

點解我會覺得似想自殺多?

人地仲有幾十個有認知障礙既老人家要照顧架 邊得閒覆我地呢d廢青

直接放班廢老入推銀機算啦

又唔好跟車太貼，可能背後係一單悲劇
上次加士居道紅衣女都差唔多，好多人痴左線會走出馬路行

任妳up個原因解釋佢點解佢行出去同點解佢唔係累人累物而係司機害死佢

我自問點諗都係司機係受害者

求仁得仁矣

邊個阿伯凌晨拎住助行器衝出公路啊

利申：出過街

廿年前呢度海嚟架喎ching

司機好慘慘，有無正義撚幫下佢，定係大家都唔想

廢老要死都無計

傻閪

呢個位就抵撚死啦 送佢一程如願

柒少陣啦
你咪繼續ff囉
係喇全部廢老都認知障礙
就算想自殺衝出馬路搞鳩個司機又好好？

想知點行出去?

點行個位，我都想知，睇黎我都有認知障礙。

究竟個阿伯點解同點樣行出連翔道

果條路幾時容許路人合法橫過?

跟本個條冇啦冇啦就係一開始柒撚左先係度扮道德撚
SPIN極都SPIN唔撚走咪同你開火嘈
嘈嘈下又理虧咪扮持平
見撚到就想笑
好心你就潛啦

潛左啦

世事都給你看透了柒撚頭
咁撚醒唔該你碌番上第五頁
用你對得番一成視力既柒屎眼 睇清楚我第一個comment既最尾打左啲咩先沖出黎柒好冇？
真係好撚多盲撚沖出黎柒又柒唔切
我由一開始已經講左唔排除係個阿伯有心亂過馬路
只係唔想啲人連件案都未查完就沖出黎屌廢老
係你班傻尻一直係到打稻草人 曲解我論點
驗下眼啦好嗎？扮乜尻持平？
我由第一個comment已經講明自己持平 洗撚扮？
同你班on9開火係因為上面班盲撚成尻日斷章取義 曲尻解我 話佢地打稻草人又話我拋term
求下你地唔好再沖出黎柒啦
見到你地一個二個唔撚追post 淨係針住某幾個點黎吠 我先係笑到仆街個個呀

好心你潛啦

又上返黎比人屌

我係你就潛啦
講野啦屌我啦 做咩唔屌我既？

做咩連名都改埋呀？

#30552

真係屌你都廢事 .... 弱智都識禁入面user name睇id啦 ...
求下你地唔好再沖出黎柒啦好冇呀？

痴撚線點會係呢啲位過馬路。
老到懵撚左就落樓下公園或者老麥妹下妹下算啦，咁撚樣衝出黎嗰兩個司機被條廢老累撚死！

弱智真係冇撚得救 ...

仲有，多數啲廢老都係覺得自己大鳩曬，司機就老撚馮會睇到你同讓你行先。屌你今次個司機就係睇你唔撚到車鳩死你！

一句廢老就咁大反應 班契弟日日廢青掛係口唇邊就冇問題

又一個道德撚 18歲啦 為自己行為負責

其實冇point反駁我唔洗出黎獻醜既
唔夠人講就剿人啲歷史出黎嘈
小唔小學雞啲？

大把人反駁完你啦 e家上水拎番咋沙當睇唔到？

有認知障礙都可以FULL GEAR,然後避開老人院員工視線逃出黎,仲要行埋出連翔道?

你不如話真係可以用熨斗熨返平棚牙啦

其實我真係唔撚明做緊乜尻
個條友關我乜撚事
有人同我我樣睇法有幾咁出奇？
成個post有幾個都同我同立場 係咪全部都係我黎？
做咩唔屌番我啲point?

你個啲叫反駁
幼稚園畢業未

有人柒左嬲嬲豬啦
以為改個名無人知係你條柒頭

原來嘈左咁耐係同班弱智仔嘈緊